波音機又出事

唔係Boeing就係Airbus架啦